是日午餐 餓撚勿入。。。。。。。。。。。。。。。。

紅蘿蔔粟米湯底

好正好豐富

yes 好古怪

痴線， 狗都唔屌

加埋羊仔入去煲食下羊肉

好似好好食

又烏冬

睇清楚啲張圖就會明

點解要食D咁既野...

有咩特別

coke

zero呀!!!

劣食

咩

想食左你隻咩